望到樓下m記個南亞妹收銀口操流利粵語英語, 發覺南亞妹係人生贏家

語文上中英fluent
同埋發覺南亞妹多數活潑開朗，可能香港人大愛包容 南亞妹學校實識到FD 比較會受關注愛戴 易有健康社交關係
香港除左南亞妹 邊度仲有講到流利粵語既非華裔族群？exotic得黎 又有共同香港成長背景 所以非常渴市
綜合以上 南亞妹會係香港未來大贏家

👧🏽👩🏽👩🏽‍🦱🤷🏽‍♀️🙆🏽‍♀️🙅🏽‍♀️🙋🏽‍♀️🤦🏽‍♀️💇🏽‍♀️🙍🏽‍♀️💆🏽‍♀️🙎🏽‍♀️🧏🏽‍♀️👰🏽👩🏽‍⚖️👩🏽‍🔬👩🏽‍💼👩🏽‍🔧👩🏽‍💻👩🏽‍🏫👩🏽‍🎓👩🏽‍🍳👩🏽‍⚕️🕵🏽‍♀️👷🏽‍♀️

Black Lives matter

樓下m記妹 傾計用普通話

想識 利申唔高

太黑 唔得

香港人好撚racist架喎，邊忽包容呀
一定下下叫人差妹,有陣咖哩味

差妹,有陣咖哩味

南亞妹身材好似幾正
係街見d幾歲南亞妹都幾有潛力

係香港呢個地方,唔會係

屌得到先算啦

學校啲南亞妹全部肥西嚟

幾歲

ching係龍緯汶？

南亞邊識英文呀

係 身材有先天優勢

Brown Lives matter

好似再細分幾個來源地？
識英文果d係 只限印度 菲律賓？